香港既大學入學考試愈改愈淺，只會令大陸學生得益！

本來 Jupas 入到大學既香港學生，底子唔夠已經比大陸學生屈機，依家大陸學生既 GPA 係由 3.5 起跳 好彩佢地目標係去美國 Master，唔係留係香港搵工，暫時本土學生畢到業，GPA 過三都有好多工請

依家連 DSE 都有大陸人考
慢慢本土學生會被比下去，未入大學前已經輸左，連大學學位都輸埋就乜鳩都無

有撚計咩
爭氣先得架

成個大陸gum Q多人
就gum睇牌面都已經知香港比人禁住黎打

你以為佢地去左美國讀Master成件事就完..太天真了
到你想讀Master又係要對抽多次
佢地去美國名牌大學讀完master之後，有唔少會黎香港做野

假以時日，等佢地做到上高職, d local面對ge情況仲嚴峻tbh

利申: 已經面對緊以上情況

人口比例問題
大陸人口多過我地成200倍，就算喺入面每10000個人搵1個精英都有130000人 裡面有一成人走過嚟讀書都死

1300000000/
7000000
=2000

著重番個邏輯思考
突顯番本地學生既優點至為緊要
咁班大陸9點死讀都無用
但一路無人做
好難唔信班官係想將本地學生變造日後既二等公民

nds真係隨便屈

唔好以為班nds 真係死背先得架
佢哋不知幾尋根究底
反而唔少local 知完就算 完全唔思考

真，local j notes,nds j磚頭，抵輸

唔同意，而家dse難到出汁，仲要改深？想害死幾多考生

Unlike local students, NDS are united and willing to share resources with each other,

應該得你覺得難

相比起内地高考同日本等地高考
HkDse 已經係最易

2018第一大笑話

唔講以為本地學生好撚有優點

冇計啦 有班人話考試制度搞到啲學生跳樓 又屌教育局之類

佢地個隻係9操
操大量ex
呢個真係唔係好多local學生做到
不過香港個教育制度都係填鴨唔係講邏輯思考
呢個等同同大陸既9操文化同化
變左大家係同一起跑線(9操致勝)
咁local輸突都似

我諗教育局聽到你的意見
會即刻改難中文同通識

大陸人 係香港無野玩就會寄情於讀書

葉問都唔夠揪

所以就放棄，繼續比NDS 屌打

#hong kong is dying

取消LS沒問題，最緊要係恢復翻CE AL制度

香港人玩猿